想問下仲會唔會有g27二手放

有無tg

你留介唔介意

@l7a1rifle

1200有盒即走

1000連鐵架即走,無盒